「電腦白痴」呢部電腦算唔算勁

我想換左d配件佢
因為打機真係lag到流曬血
仲有我呢一部電腦係冇機箱
咁如果要換係點換

一體機死咗條心佢

其實我唔係好明 手機開post影電腦一定最快最方便 有咩問題

All in one 黎架?

成部換

我估佢意思真係咁

2條路︰
1) 等University Notebook Ownership Programme買notebook
2) 砌機，有個機箱

咁有冇得加個機箱上去

裝icq500 msn 500,洗唔洗幫手

勁到仆街, 未來20年都唔需要upgrade

All in one 個moon連住部機
你想upgrade就要全部買過

太垃圾
我估買左4~5年

btw budget 幾多

買左六年

咩叫budget

小學未畢業？

預算啊屌
小學生睇大 J lag 偷電話開po?

認真你部機基本上要換曬大出血
但你都要比個數我地先比到建議

預算
All in one 個moon連住部機
你想upgrade就要全部買過

人地小學都未畢業 邊有budget換機

粒U 3年前先出你買左6年
巴打你果邊咩日子

14 年2月出

第4代i5喎 邊有四五年

btw 我嗰部同樓豬差唔多spec, 仲係好快

係唔係樓豬down得太多大陸嘢

樓主你做乜鳩

我粒i5 750 第一代仲快過你

budget呢個字都未識就上硬件台你都算係史上第一個

budget 500
可以換到幾多

硬件台個個po 都有budget 個字咁制

呢位樓主咁趣致既

小學都應該識啦

暑假

抱歉 英文dse得1

我預大概6000-7000千左右
多少少應該都冇咩問題

利申：dse雞

樓豬走喇 係連登問電腦曬尻氣 其他譠大把高手幫到你

利申 俾班撚屌撚過 不過舊機都放到1900 cpu都係4460

lenovo

dse 都未未見過budget
7k - 8k 夠啦，過埋暑假等d 價番d 先好砌機

佢廠機 CPU T版仲低頻過我部HP粒2400S
仲衰過G4560放條毛咩

粒u起碼值500 上dcfever放睇下有冇人收喇

1.9 唔知價 3.2ghz就有500 有用家會收

1.9 冇人要既啦
睇下l
片都頂唔順啦

btw 如果7k 唔包mon 既話都砌到唔錯既機

買個asus / aoc moon都係1k
仲有6k都砌到部唔錯既

中文都得1?
7千千？

樓豬係咪全炒入毅進
一個po 2個笑點

去執條6k list

1000 簡mon

你個標題可以省略埋電腦兩個字 根本個人就係白撚痴

將果筆錢拎去讀英文好過喇，仲打機

七萬俾佢讀都唔讀啦

乜都唔洗換
拎6000去買張1080ti 裝落部機就得
唔信你可以google search 1080ti review 睇吓
乜game都可以玩最高畫質
Search t記 係佢度買仲可以送貨添
唔洗去腦場比人呃

廠機都買 你部機冇得救了

唔係我買

真心你要拎啲錢去進修中英文而唔係換電腦

呢樣唔識嗰樣唔識買過部廠機算啦

叫人俾list你砌一陣出到老深俾人氹兩氹又換左d倉底貨

負皮 上一頁

on9
ram 同cpu 都掂
gpu 救世界咩

其實隨便去腦場 搵條岩價list 都唔會差太遠....

腦場7k list

dse 英文得 1 就咪打機去讀書啦

樓主攞唔攞到林鄭3萬蚊

不要再說了

都攞唔到？ 係喎屌3322

樓主算把啦,
呢度出post你預左無人認真會幫你,
去第二個壇度再問過啦。
如果唔係, 我建議你寫低你部機的型號(如果係廠機)+搵到關於部機的硬件資料,
然後拎去dcfever/hkepc度賣左佢,
之後再重新砌過部機啦。

屌得你ON9證明唔會害你
不過唔緊要，去其他壇做左水魚你都唔會知

驗下腦先啦樓主

我見撚到好多人串柒OP,咁講啦,佢語文能力廢到咁都唔可以怪佢
有研究指出語文能力同出身貧富有關係
要怪,怪佢老豆老母
窮人生仔正仆街,都算,生完個仔唔撚識教
OP咁撚樣就一世啦,連翻身機會都冇
我勸OP去刷首抽,睇下下世可唔可以投胎到有錢人家
如果唔係呢一世都會好撚柒鳩慘

+1 lol

你不如裝返個腦比自己先

咁易刷到5星港女既話唔洗上連登啦

伏list,

咩都唔識買廠機dell算啦，
壞咗打個電話都即刻有專人上嚟。

樓主都係唔好講咁多
越講越錯 笑撚死我